{
    "#": "#",
    "Accept": "接受",
    "Accept All": "接受全部",
    "Account": "帳號",
    "Action": "動作",
    "Action required": "需要動作",
    "Activate": "啟用",
    "Actor": "實施者",
    "Add": "新增",
    "Add Category": "新增種類",
    "Add Keyword Set": "新增關鍵字組",
    "Add Task": "新增任務",
    "Admin": "管理員",
    "Admission": "錄取",
    "Admission Letter": "錄取信",
    "Admitted": "已錄取",
    "Aged days": "離上次更新(天)",
    "Agent": "顧問",
    "Agent Support Documents": "顧問輔助文件",
    "Agents": "顧問",
    "Agents Editors": "顧問 編輯",
    "All": "全部",
    "All Active Student Overview": "所有活躍學生",
    "All Archived Students": "所有過往學生",
    "All Courses DB": "課程資料庫",
    "All Documents": "所有文件",
    "All Students": "所有學生",
    "All Students Applications Overview": "所有學生申請總攬",
    "Analyze": "分析",
    "Anti-Keywords (EN)": "反關鍵字(英語)",
    "Anti-Keywords (ZH)": "反關鍵字(中文)",
    "Application": "申請",
    "Application Deadline": "申請截止日期",
    "Application Deadline (MM-DD)": "申請截止日期 (MM-DD)",
    "Application Overview": "申請總攬",
    "Application Results": "申請結果",
    "Application Start (MM-DD)": "申請開始日期 (MM-DD)",
    "Application Year": "申請年",
    "Applications": "申請",
    "Applications Overview": "申請總攬",
    "Applications status updated successfully!": "申請狀態更新成功!",
    "Applying Program Count": "申請間數",
    "Archive": "封存",
    "Assign": "指派",
    "Assign Essay Writer": "指派論文編輯",
    "Attention": "注意",
    "Audit": "審計",
    "Bachelor Certificate/Enrolment": "大學畢業證書或註冊證明",
    "Bachelor Transcript": "大學成績單",
    "Back": "返回",
    "Base Documents": "背景文件",
    "Birthday": "生日",
    "CV": "履歷",
    "CV ML RL": "CV ML RL",
    "CV/ML/RL Center": "CV/ML/RL 中心",
    "Calendar": "行事曆",
    "Calendar Events": "行事曆預約",
    "Cancel": "取消",
    "Categories": "種類",
    "Category": "種類",
    "Category Name": "種類名稱",
    "Change Requests": "更改請求",
    "Changed By": "更改由",
    "Changes": "更改",
    "Chat": "訊息",
    "Close": "關閉",
    "Closed": "結案",
    "Coming soon": "即將開放",
    "Comments": "註記",
    "Confirm": "確認",
    "Confirm Meeting": "確定討論",
    "Confirmation": "確認",
    "Contact Us": "連絡我們",
    "Content": "內容",
    "Country": "國家",
    "Course": "課程",
    "Course Analyser": "課程分析器",
    "Course Analysis": "課程分析",
    "Course Description": "課程描述",
    "Course Keywords (EN)": "課程關鍵字(英語)",
    "Course Keywords (ZH)": "課程關鍵字(中文)",
    "Course Name (EN)": "課程名稱 (英語)",
    "Course Name (ZH)": "課程名稱 (中文)",
    "Course Name in Chinese": "課程名稱 (中文)",
    "Course Name in English": "課程名稱 (英語)",
    "Courses DB": "課程資料庫",
    "Create": "新增",
    "Create New Analysis": "新增課程分析",
    "Create a new course": "新增課程",
    "Create new program analysis": "新增課程分析",
    "Created at": "新增於",
    "Credits": "學分",
    "Curriculum Analysis Required?": "需要 Curriculum Analysis?",
    "Curriculum Analysis Requirements": "Curriculum Analysis 要求",
    "Customer Center": "客服中心",
    "Dashboard": "主控台",
    "Days left": "剩餘天數",
    "Deadline": "截止日期",
    "Decided": "已決定",
    "Decision": "決定",
    "Degree": "學位",
    "Delete": "刪除",
    "Delete Course": "刪除課程",
    "Delete Ticket": "刪除Ticket",
    "Delete an application": "刪除申請",
    "Deleting": "刪除中",
    "Description": "描述",
    "Details View": "詳細視角",
    "Docs Database": "文件資料庫",
    "Document": "文件",
    "Document Type": "文件種類",
    "Document name": "文件名稱",
    "Documentation": "文件",
    "Documents": "文件",
    "Download": "下載",
    "Download Center": "下載中心",
    "ECTS Conversion": "ECTS 轉換",
    "ECTS Requirements": "ECTS 要求",
    "Edit": "編輯",
    "Edit Course": "編輯課程",
    "Edit History": "編輯歷史",
    "Edit Keywords": "編輯關鍵字",
    "Editor": "編輯",
    "Editor Feedback (#Messages/#Files)": "編輯回應 (#訊息/#檔案)",
    "Editors": "編輯",
    "Email": "電子郵件",
    "Employment Certificate": "工作證明",
    "English Test Can Submit Later": "英語檢定可以申請截止後繳交",
    "Error loading the ticket!": "載入Ticket時發生錯誤",
    "Essay": "小論文",
    "Essay Dashboard": "論文中心",
    "Essay Required?": "需要 Essay?",
    "Essay Requirements": "Essay 要求",
    "Essay Writer": "論文編輯",
    "Exchange Student Certificate": "交換學生成績單證明",
    "Export messages": "Export messages",
    "External": "外部人員",
    "Feedback": "回饋",
    "Feedback at": "回饋於",
    "Fetch": "拿取",
    "Field": "欄位",
    "First / Last Name": "名 / 姓",
    "First Name Chinese": "中文名",
    "First-, Last Name": "名 , 姓",
    "First-/ Last Name": "名 / 姓",
    "Follow up": "密切關注",
    "Forgot Password": "忘記密碼",
    "Formal Profile Photo": "正式個人照",
    "Frequently Asked Questions": "常見問題",
    "GMAT": "GMAT",
    "GMAT Requirement": "GMAT 要求",
    "GPA Requirement (German system)": "GPA要求 (德制)",
    "GRE": "GRE",
    "GRE Requirement": "GRE 要求",
    "GSAT/SAT/TVE/IB Test": "學測/SAT/統測/IB 測驗證明",
    "General Documents": "通用文件",
    "German Test Can Submit Later": "德語檢定可以申請截止後繳交",
    "Grades": "成績",
    "Graduated": "已畢業",
    "Group": "類組",
    "High School Diploma": "高中畢業證書",
    "High School Transcript": "高中成績單",
    "I Agree": "我同意",
    "IELTS": "雅思",
    "IELTS Requirement": "IELTS 要求",
    "In Progress": "進行中",
    "Inform student for archive": "[注意] 勾選，學生將會被 Email 告知他的 Portal 服務結束。對於消失已久學生，強烈建議不要Email通知。封存之前請諮詢你的主管。對於正常錄取結束的學生，請勾選，已表示 Portal 服務正式結束。",
    "Internal Docs Database": "所有內部文檔",
    "Internal Documentation": "內部文檔",
    "Internship Certificate": "實習證明",
    "Interview Center": "面試中心",
    "Introduction": "介紹",
    "Is Partner School": "為合作學校",
    "Is Private School": "為私立學校",
    "It looks like you did not finish survey. See": "您尚未完成背景資料填寫。請見",
    "Keywords": "關鍵字",
    "Language": "語言",
    "Last Name Chinese": "中文姓",
    "Last Update": "最後更新於",
    "Last update": "最後更新於",
    "Latest Reply": "最後回覆",
    "Line ID": "Line ID",
    "Link": "連結",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "Listening": "聽力",
    "Log Out": "登出",
    "ML": "動機信",
    "ML Required?": "需要 ML?",
    "ML Requirements": "ML 要求",
    "Meeting Link": "會議連結",
    "Message": "訊息",
    "Messages": "訊息",
    "More": "更多",
    "Move to Active": "移至 Active",
    "Move to Archive": "移至 Archive",
    "Move to archive statement": "你是否想要將 {{studentName}} 移至{{status}}？",
    "My Active Student Overview": "我的學生總攬",
    "My Applications": "我的申請",
    "My Archived Students": "我的過往學生",
    "My Courses": "我的修課",
    "My Documents": "我的文件",
    "My Events": "我的預約",
    "My Favorites": "我的最愛",
    "My Profile": "我的背景",
    "My Students": "我的學生",
    "Name": "名稱",
    "Need Uni-Assist?": "需要 Uni-Assist?",
    "New Course": "新增課程",
    "Next Program Days left": "下個申請倒數",
    "Next Program deadline": "下個申請截止",
    "Next Program status": "下個申請狀態",
    "Next Program to apply": "下個申請學程",
    "No": "否",
    "No Action": "無須動作",
    "No Input": "沒有輸入",
    "No Program": "無科系",
    "No Program Selected Yet": "尚未選擇任何科系",
    "No University": "無學校",
    "No upcoming event": "無新預約討論",
    "Not Yet": "尚未決定",
    "Not found": "未找到",
    "Not paid": "尚未付款",
    "Notes": "筆記欄",
    "OK": "可以",
    "Office Hours": "Office Hours",
    "Office Hours time slots updated": "Office Hours 更新成功",
    "Only for graduated applicant": "只能夠給已畢業者申請",
    "Open Applications Distribution": "進行中的申請分布",
    "Option": "選項",
    "Others": "其他",
    "Paid": "已付款",
    "Passport Copy": "護照影本",
    "Password": "密碼",
    "Past": "過去",
    "Pending": "等待中",
    "Pending Result": "等待結果",
    "Permissions Management": "權限管理",
    "Personal Data": "個人資料",
    "Personal Data is updated successfully!": "個人資料更新成功！",
    "Please Select": "請選擇",
    "Please assign agents": "請指派顧問",
    "Please assign editors": "請指派編輯",
    "Please assign essay writers": "請指派論文編輯",
    "Please update your applications results to the corresponding program in this page below": "請更新您的錄取結果以及錄取或拒絕信在本頁面下方給我們",
    "Portal": "申請平台",
    "Portals": "申請平台",
    "Portals Management": "各校帳號管理",
    "Portfolio Required?": "需要 Portfolio?",
    "Portfolio Requirements": "Portfolio 要求",
    "Profile": "背景資料",
    "Program": "學程",
    "Program Analysis Collection": "學程課程分析資料庫",
    "Program Conflicts": "重疊申請",
    "Program Language": "學程教學語言",
    "Program List": "科系資料庫",
    "Program Recommender": "課程推薦AI",
    "Program Requirements": "學程課程分析",
    "Program Selection": "選校",
    "Program Specific Documents Check": "科系要求特定文件",
    "Program Subject tags": "學科類別",
    "Program Task Diff": "學程文件差別對照表",
    "Program Update Request": "科系更新請求",
    "Programs Count": "科系數量",
    "Programs below are only for graduated applicants": "以下科系僅能夠給已畢業的申請者",
    "Programs below require the language that does not match to your background if your survey.": "以下科系要求的語言並不滿足你的填寫的背景問卷",
    "Public Docs Database": "所有公開說明",
    "RL": "推薦信",
    "RL Program specific?": "RL 科系專屬?",
    "RL Required?": "需要 RL?",
    "RL Requirements": "RL 要求",
    "Reading": "閱讀",
    "Recommendation Letters": "推薦信",
    "Reject All": "拒絕全部",
    "Rejected": "沒錄取",
    "Rejection": "拒絕",
    "Rejection Letter": "拒絕信",
    "Report My Agent": "投訴我的顧問",
    "Report My Editor": "投訴我的編輯",
    "Report My Essay Writer": "投訴我的論文編輯",
    "Reset": "重設",
    "Resources": "資源",
    "Save": "儲存",
    "Scholarship Form / ML Required?": "需要獎學金表格 / 動機信?",
    "Scholarship Form / ML Requirements": "獎學金表格 / 動機信 要求",
    "School": "學校",
    "School Configuration": "編輯院校",
    "School Type": "院校類型",
    "School tags": "學校標籤",
    "Search": "搜尋",
    "Second Degree Certificate/Enrolment": "第二學位證明",
    "Second Degree Transcript": "第二學位成績單",
    "Semester": "學期",
    "Send": "送出",
    "Set Needed": "設為需要",
    "Set Not Needed": "設為不需要",
    "Set User as": "設定使用者",
    "Set as final version": "設為最終版",
    "Settings": "設定",
    "Show Comments": "顯示評論",
    "Simple View": "簡易視角",
    "Speaking": "口說",
    "Special Documents": "特別文件",
    "Special Notes": "特別說明",
    "Special Requirements": "特別要求",
    "Specific Requirements": "特別要求",
    "Start": "開始",
    "Status": "狀態",
    "Status(%)": "完成度(%)",
    "Student": "學生",
    "Student Feedback (#Messages/#Files)": "學生回應 (#訊息/#檔案)",
    "Student Name": "學生姓名",
    "Student View": "學生視角",
    "Students Database": "學生資料庫",
    "Students Overview": "學生總攬",
    "Students decided programs": "學生已決定申請科系，但尚未申請",
    "Students do not decide programs yet. But the applications will be potentially activated when they would decide": "學生尚未決定的科系。但這些科系可能將會改為申請，一旦學生確定。",
    "Submit": "送出",
    "Submitted": "已送出",
    "Success": "成功",
    "Supplementary Form Required?": "需要 Supplementary Form?",
    "Supplementary Form Requirements": "Supplementary Form 要求",
    "Survey": "問卷",
    "Switch View": "更換視角",
    "TODO": "TODO",
    "TOEFL": "托福",
    "TOEFL Requirement": "TOEFL 要求",
    "TOEFL or IELTS": "托福或雅思成績單",
    "Target": "目標",
    "Target Degree": "目標學位",
    "Target Year": "預計申請年度",
    "Target Year /Semester": "申請年/學期",
    "Task_0": "{{count}} 任務",
    "Tasks": "任務",
    "Tasks Dashboard": "撰寫任務中心",
    "Teaching Language": "教學語言",
    "TestDaF Requirement": "TestDaF 要求",
    "TestDaF or Goethe B2/C1": "TestDaF 或歌德 B2/C1",
    "Theme": "主題",
    "There are new base documents uploaded by": "有新的背景文件上傳由",
    "Ticket Deleted": "Ticket已刪除",
    "Time": "時間",
    "Time Slot": "時段",
    "Time zone": "時區",
    "To Calendar": "前往行事曆",
    "To Do Tasks": "待辦事項清單",
    "Tools": "工具",
    "Trainer": "訓練官",
    "Tuition Fees": "學費",
    "Undo": "恢復",
    "Uni-Assist": "Uni-Assist",
    "University": "大學",
    "University of Applied Sciences": "應用科技大學",
    "Upcoming": "即將到來",
    "Update": "更新",
    "Update Successfully": "更新成功",
    "Update program analysis": "更新課程分析",
    "Updated at": "更新於",
    "Updated by": "更新者",
    "Updating": "更新中",
    "Upload": "上傳",
    "Upload Time": "上傳時間",
    "Upload file": "上傳檔案",
    "User List": "使用者名單",
    "Visa": "簽證",
    "WITHDRAW": "撤回",
    "Wait for Agent": "等待指派顧問",
    "Waiting VPD result": "等待 VPD 結果",
    "Warning": "警告",
    "Website": "網站",
    "Withdraw": "撤回",
    "Writing": "寫作",
    "XXXX": "XXXX",
    "Year": "年",
    "Yes": "是",
    "You": "你",
    "almost-done": "即將完成",
    "announcement": "我們已更新的 email 通知系統至 no-reply@taigerconsultancy-portal.com. 請於日後接受討論邀請並加入日曆，往後任何會議邀請便會自動加入您的日曆，避免錯過忘記討論。",
    "applicationCount": "申請間數",
    "discussion-thread": "討論串",
    "english-certificate-expired-before-application-deadlines": "英語語言檢定在以下申請截止前已過期：",
    "essay-responsibility-declaration-content": "今年開始德國學校已大量使用人工智慧技術來檢測申請文件(小論文/大論文/作業等等的內容)。為了確保 {{tenant}} 學生的權益，我們需要向大家說明幾項重要事情。我們協助您撰寫小論文的過程中，我們會提出明確的寫作建議，包括內容走向、文章結構和文獻使用等建議。我們的目標是指導您完成一篇具有高質量的文章，以符合學校的申請要求。在撰寫過程中，我們首先會對您的文章內容提出指導方向，但請注意，我們的指導僅限於內文走向架構以及撰寫大原則，並不包括「重寫」或「編譯」。且內容草稿完成後，我們的外籍顧問將進行第二階段的潤稿，我們外籍顧問僅對您的英文進行修改。在此步驟中，我們將專注於英文文法的修訂，而不涉及文字重組或整篇文章重新論述或全篇改寫。              請放心，我們的英文編修過程將使用 Word 文檔中的reviewing mode修訂功能，以便您隨時查看修訂情況。我們建議您仔細審閱每一處修訂，並自行決定是否接受或拒絕修訂。如果您勾選「接受」英文編修建議，代表學生已同意此建議並對編修後的內容全權負責。              然而，請注意，儘管我們致力於提供最優質的服務，但我們無法保證學校或其他機構不會對您的文章提出抄襲或是使用人工智慧技術的質疑。若因為任何原因導致您的文章不符合學校的標準，本公司不對相關事件負責。感謝您對我們的信任和合作。如果您有任何疑問或需要進一步的幫助，請隨時與我們聯繫。我們期待與您共同完成優秀的小論文。",
    "essay-responsibility-declaration-signature": "您的 {{tenant}}",
    "explanation": "說明",
    "file-upload-notice": "每個檔案都有注意事項。請務必上傳文件前，點選各文件名稱旁的說明連結圖示，並查看文件要求，照著我們的要求上傳，顧問會再檢查文件是否沒問題。",
    "files": "檔案",
    "hello-students": "親愛的{{tenant}}同學您好",
    "i-declare-without-help-of-ai": "我 {{studentFullName}} 確認 {{docName} 這份文件皆無用 AI 輔助完成，我同意此條款並對編修後的內容全權負責。",
    "loading": "載入中",
    "open/offer/reject": "未送出/錄取/拒絕",
    "required-document-notice": "無論是申請大學部或是碩士班，高中文件、學測或統測成績單為必要文件。德國學校通常列為必要文件，此文件會因為您的背景況狀有所變動。請先填好個人檔案。",
    "student-count": "學生數量",
    "tenant-accounting": "{{tenant}} 會計",
    "tenant-admissions": "{{tenant}} 榜單",
    "tenant-dashboard": "{{tenant}} 總攬",
    "tenant-members": "{{tenant}} 成員",
    "tenant-team": "{{tenant}} 團隊",
    "timeDays": "{{days}}天",
    "timeHours": "{{hours}}小時",
    "timeMinutes": "{{minutes}}分鐘",
    "timeWeeks": "{{weeks}}週",
    "valid-only-two-years": "有效兩年"
}
